Web proxy 上唔到lihkg

用扮工模式上網 公司都會留底
點解用proxy會上唔到